警察婚禮

其實如果警察結婚 喺咪可以去參加吓 唔去參加吓 睇吓抽唔抽得中佢

請大家唔好搞人地婚禮 一世人一次

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

手足小心
沿途好鬼異 好多兩三個人 係街停留 我諗係便衣 真係叫佢哋小心 相信唔少於10部警車係新蒲崗

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

你又知一生人一次？

駁唔到